麥當勞破例早上7點賣薯條 真相全場看哭：洋蔥太多！

今（9）日有殯葬業者在臉書「爆系故事館」指出，日前接到客戶7歲女童的服務案件，而在與女童家人聊天時，意外得知她很喜歡吃麥當勞薯條，於是原PO就在心裡默默決定為小女孩多做些什麼。

不過告別式辦在早上7時30分，清晨麥當勞並沒有薯條可以購買，即使如此，原PO仍鼓起勇氣打給距殯儀館最近的「新竹南大店」詢問。起初店員為難表示「最早是早上5點前，10點30分後才能購買」，即使原PO提出「5點訂餐到7點取貨」仍因品質問題遭拒絕。

但原PO聽了不願就這樣放棄，只好把原委告訴店員，「我們有位小朋友非常喜歡吃麥當勞薯條，可是她的告別式在早上7:30，我能不能拜託您賣我兩份大薯？」店員一聽趕緊詢問店經理，果真獲得對方同意，也向原PO道歉「先生對不起，如果我們知道是這個原因，我們一開始就不會一再拒絕您」。

原PO聽了既感激又開心，不過到了今天早上，他與同事在清晨從台北南下至新竹，準備替女童舉行告別式時，卻有些憂心，就怕2天前跟麥當勞預定的薯條會不會被遺忘或根本買不到。

7時10分一行人抵達麥當勞，原PO連忙詢問櫃台，沒想到店員一臉茫然說「我們現在沒有賣大薯」，同一時間突然店副理出聲表示「兩份大薯有有有，請稍等」。

原PO回憶，「我默默看著麥當勞店副理走了出來，為了小女孩開始現炸薯條，心中真的很感動」，5分鐘後他就收到熱騰騰的現炸薯條及雞塊、兒童玩具，店員也說明「這是我們店裡的一點心意，送給小女孩，祝福她」。

收到一大包麥當勞的愛心，及原PO為小女孩加點的小可，他忍不住眼眶泛紅哽咽向麥當勞道謝；原PO指出，「拿著熱騰騰的現炸薯條帶給小女孩，祝福祢一路順風，乘風高飛，當個快樂小天使」。

台灣故事

有洋蔥冇彩蛋

原PO也補充，「我以為我會拿到冷冰冰的薯條，結果卻是拿到爆暖的人心和現炸薯條」。

網友看了熱淚盈眶，感動大讚「這才是我值得驕傲的麥當勞！看到已噴淚」、「這不是炸薯條，這是炸洋蔥吧...謝謝你為了家屬做這些事，我相信一定大大地安慰了他們的心」、「太感人了，謝謝麥當勞的員工，公司應該表揚他」、「薯條加了洋葱了啦」、「看兩次哭兩遍」。

台灣人真係唔錯

有人情味
rip

台灣最美的是人

薯條識食一定係擺半個鐘先食
粉粉地勁好味

台灣用語都比共匪入侵
告別式⋯

不過食完七日之後先翻到屋企姐

日文好似都有呢隻字
可能係跟日本先用

咁樣係幾時傳入台灣

“告別式”一詞是日本語，台灣在日據時代即使用此一稱呼，也因此而沿用至今。

凍咗嘅薯條仲難食過泥膠

匪語同國語其實係同源，有機會49年前都一直咁用

台灣人先會

最美的風景仍然係人

香港m 記經理 ：
走啦咪阻住做生意

台灣好似不嬲都係咁用

洋蔥

台灣嘅係故事
香港嘅係數字

很有愛

好感動，聽日就食麥當奴支持下

Push

咁告別式即係咩

唔係m記有良心，係台灣人有人情味

咁應該點叫啊
拋低句嘢就走
屌你老母個個文學大師？

等我聽日去幫襯下M記先

喪禮

日本都用緊...

精選回答，佢應該提供埋答案

買薯條去告別式，即係餵個小女孩食完薯條就死咗？😂
謀殺定自殺🤔

一早食垃圾食物

唔好笑 連登仔真冷血

仲有玩具
希望佢安息

香港：屌你老味痴鳩線，為你一個搞咁多野

真係唔好笑 定你自己以為自好funny?

我係仆街仔，想代表其他仆街問下，
拎完薯條有冇偷食返一兩條

喪禮/出殯都唔撚識?
讀完中學未

不論你真心定假膠都好低質

前一晚買定唔得咩？

台灣最美麗

手足 其實麥當當 D staff 好黃

屌你唔識就唔好鳩噏啦
喪禮一向叫告別式 出殯叫出山

入咗落吉儀

台灣最美的風景是薯條

其實講真點解早市唔賣薯條

利申 好耐冇幫襯M記

做咩切洋蔥

舉手之勞既野，even香港應該都唔會咁西掛，又唔係唔比錢

你食過泥膠

on99
日文黎

乜鳩都話共匪入侵，唔識咪撚衝岀黎柒啦
你老母塊西就俾共匪入侵

冇宗教意思 中性嘅喪禮
日本係通夜(守夜)
第二日葬儀(有宗教)/告別式(中性)
然後同日去火化

又黎唔識嘅字=蝗語

大家以後多d支持m記

個經理要升職了
用嗰少少成本就幫到麥當勞賣廣告

香港紅色M記就不了

喪禮都唔撚識小學畢業未

你錯啦 香港嘅公司最怕開左個額外嘅先例 之後佢地就怕有排煩

應該唔會拒絕
炸個薯條有幾難姐

早一日買定唔得咩

RIP
一路好走

“告別式”一詞是日本語，台灣在日據時代即使用此一稱呼，也因此而沿用至今。

收嗲啦傻閪
乜撚都匪語

喂 弱智唔好學人上網啦

香港: 呢個係我地服務熱線電話 你可以打去問下
太早打 留言 留完唔覆
等到11點再打 (其實已經買完)
客服: 唔好意思 該產品供應時間為早上11點開始 你既建議我會紀錄低

最美既風景

得喇得喇 咪撚煩啦屌

雖然係幾感人 不過做過老麥都知開部機炸都係十零分鐘嘅事 炸完唔想嘥電仲可以即刻熄機

薯餅油溫不同

食開屎？

即炸薯條比狗食

唉

淋嘅薯條同屎一樣淋

台灣俾日本殖民過 大把日本文化 好似係

即炸薯條咪淋

你個腦都係

RIP

你個腦係屎

你個腦係淋嘅薯條

tldr

你食既薯條係屎

開24㗎點會冇

香港：屌你老母我先唔會比ＣＣＴＶ你，你坐監你事

香港會叫你早一日買定

派少陣膠啦好嗎

催淚彈

香港有開 24 喎

咁撚煩既
前日買定擺隔夜唔撚得？
要食新鮮咁巴閉

開24 但早餐時段一樣冇薯條

麥當勞經理同公務員一樣咁黃

講完出黎唔覺得尷尬？

五點後賣早餐，無薯條

好多年無食唔知添

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

你每日都食屎 得食淋嘅薯條個時係食緊薯條
不過淋嘅薯條都係屎

如果係香港，即刻閪你面

要食去台灣食

d薯條一樣咁少

仆街，我係房睇到啲沙都吹到入眼

多謝 M記 唔反了 聽日食返

block
did u kiss yr mother with this mouth?

傻仔，香港金拱門同台灣麥當勞係唔同架！
你要食，留返下次去台灣食

台灣金拱門係咪都係中資買咗？

告別式

有無人同我一樣真心以為包薯條洋蔥太多去睇左張圖好耐?

睇完個po好想食老麥薯條
幾時先可以去台灣

無

連登仔淨係識喪禮，轉個講法唔識睇就係匪語。

佢地守著門口唔畀狗入

台灣最美的風景是人

告別式未必係蝗語

但支那文化入侵pattern確實係咁:
支那 -> 台灣 ->香港

你見多啦AV夢都係
我哋無去微博/無人用/無去睇
但台灣人唔抗拒微博
佢哋睇完有人貼咗fb
其他人見到就以為大馬殘體
(因為支那用唔到fb)
又或者見台灣page share,
以為無伏
結果全世界中文地區
都傳緊多啦AV夢

我係台灣人呀hi

地獄條路唔係咁去嫁
作過啦

凌晨四五點會清薯條
早餐要留位炸薯餅
同埋薯餅有專用炸籃
冇得順便炸埋薯條

做殯儀果個人都好好人
好有同理心

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是……

咁五點D薯條係咪淋晒？

會叫你早啲買定

唔好意思先生 我地policy 唔俾wo

即刻訂機票

落樓下就有使咩訂機票

最多咪叫琴晚夜更個個有淨留返一包放係雪櫃聽朝拎返出嚟，點會新鮮炸咁有心仲要比埋玩具，好有心

唔講又真係無人知係解葬禮既

係
都係十一、二點留落黎
好少專登炸
除非有客叫到要即炸

可以叫人即炸架咩

我以前嗰間係咁
唔知依家點
不過都唔會再去

其實google下真係咁難？

屌你老母 上面睇到眼濕濕
睇到呢段啲眼水縮鳩番晒入去

😢😢😢😢😢😢😢

新竹＋1分

認真問題 無人理

香港規定係咁,我都無辦法
通融唔到

凍左

幽默感真係冇得勉強，不如你收一收皮先

最美麗風景是人

港毒黃屍:死左都要食紅店，抵啦!

有無人發現麥樂雞唔見左

好好笑?

呢啲係惡意黑心膠，無關幽唔幽默事

直接block唔好畀反應呢啲社會垃圾

都往生淨土，就完成埋細路女喺人世間最後一個願望啦……

你都唔會想食隔夜薯條啦……

有啊 彩蛋咪你老母死鳩咗 洗唔洗炸兩條薯條比你老母食

台灣人

有無人可以翻譯下

雖然睇過好多次，但大薯點買一送一呀？冇理由真係兩包，唔通一包塞到變薯蓉？

我他媽的怎麼會知道。

洋蔥係你死全家彩蛋係死剩你一個

除咗新北

香港最叻按章工作

不小心按錯負皮

我以前個同事換完油去街市買雞脾返去炸

到底係喪禮個陣一直聞住啱啱炸起既M記薯條味係一種咩感覺

人情味

好想食m記呀
香港m記幾時易手
成年冇食過啦

一路睇篇文
成日以為最尾條友羅完即場食咗佢

她的告別式？ 姐係個小女孩食完之後就出殯？

唔太明白，篇文講到一舊舊

我以前會叫走鹽
跟住佢就會炸一兜新嘅薯條

利申：好撚耐冇食過

可以呀，好似Five Guys 咁，先窒滿一大杯，入紙袋，再倒多一 full scoop嘅薯條入去，就買一送一咁多啦

有個問題
佢話想5點買7點拎 店家話因為品質問題拒絕

最尾佢話拎到既係熱辣辣而唔係冰凍既
即係佢一開頭都唔介意係凍
只係想要薯條
咁點解佢唔5點前買定自己擺到7點

叮返熱咪得囉

台灣老麥嘅麥脆雞好好食

好有人情味

咩來？

台灣。真係一個好地方

炸雞 好食過啲KFC阿 Jolibee阿果啲

告別式即係哀禮，又唔講淸濋

清楚 你打乜

有好有唔好

淚崩了

如果喺香港會點樣？

OK
我唔識食

睇字都眼濕濕

好的比唔好嘅多。
正如大劣都有好人，但對比 13 億蝗蟲，實在太少

只能講台灣容得下有良心人性嘅人

祭品...

香港準備 reset

都係畢唔滿